其實831同721性質一樣！

都係由警方部署無差别打市民

都係警方在港今鐵監控室指揮

有港鐵職員係中共特務

警方高層都係共產黨特務

警方内部已解除一切警例，只為黨服務，唔制嘅即炒

示威者大台就係sdu

831同721都係為咗撥火，讓示威唔好停

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席